Oh can you feel, our smoke and tears

拋下磚睇有無高手巴絲幫手改

come from our gun?

Kwong save the queen～～～

有聲

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

oh can you feel, our smoke and gears ?

We will shoot our gun from the rear!

唔岩音...